【消滅港元】馬雲晤林鄭月娥冀將香港變無現金城市

正在杭州訪問的行政長官林鄭月娥，下午到訪內地企業阿里巴巴集團的總部，與阿里巴巴集團主席馬雲，以及首席執行官張勇等人會面。馬雲說，對於阿里早前未能成功在香港上市，感到遺憾，認為並不是香港失去阿里，而是阿里失去在香港發展的機會。他希望阿里未來幾年把握機會，參與香港發展，加強與香港在科技及年輕人方面的合作，協助香港中小企業的產品，出口內地及東南亞，甚至將香港變成「無現金城市」。馬雲指，香港是個很有陽氣及包容性強的地方，是一個了不起的國際都市，而香港人的教育水平高，年輕人有全球性的眼光及很好的語言能力，認為要發揮人才及政策優勢，加強兩地合作。他又笑指，若杭州都有一國兩制政策，在當地的阿里巴巴不知道會發展成怎樣。

馬雲說，阿里巴巴集團專注幫助中小企業及年輕人，而集團對中國本地生產總值的貢獻，是三萬七千億元人民幣，等同阿根廷全國的本地生產總值；他希望在2036年前，將阿里變成世界第五大經濟體，形容只要有理想及好的產品，都可以在全球買賣、支付及擁有，未來集團會朝著全球化方向發展。

日日話香港落後班人應該好支持

返嚟就郁喇 返嚟就郁喇

咁uber就繼續非法，滴滴就合法

香港人已經有八達通, 洗撚用你支令寶咩

跟劇本推芝麻信用

咁大家明點解有班五毛吹奏啦

唔怪得班五毛成日吹捧
為呢單造勢

開始用番cash多

點解唔收購八達通

芝麻信用?

乜撚野黎? 聽名都好驚嚇！

你一舉一動都會受監視
你做衰野，就減你芝麻信用分
你借錢供樓就會俾多d利息

可見黎緊香港會假銀紙多到仆街

一早講咗話就算你乜都唔理，政府都會硬推支付寶啦
唯一出路係香港有自己的流動付款方式，又或者外國引入都得，咁先冇借口俾政府引入支付寶
希望whatsapp個過數功能可以搶先普及全港

痴撚線，之後轉用人民幣

777絕對係689 2.0, 繼續賣港

加強版黎

用黎監控每個市民既一舉一動之用

淋病一上場就玩清算
689開頭都有扮下野啦

林病小心跟錯隊，過兩年被雙規清算

支那寶檔嘢已經俾中國人民銀行屌鳩佢，威脅到人行威望同發鈔權，唔準再係中國用「無現金」呢個標語

如果他朝香港喺支那寶旗下變無現金城市，咁馬雲咪係香港土皇帝，呢個就真。港獨，到時就真係解放軍軍入城啦

唔好呀 網絡監控 控到你係邊到買咩 去過邊 到時有咩遊行清算就捉曬出黎

黨先唔會比，大家放心，林鄭一定阻鳩佢。

佢想學誠哥走佬咋？

喺十九大未被完全滅頂掃走之前
當然唔會翹埋雙手等死
點都要反咬返幾下
難為嗰啲被逼擺上枱做嘢嘅人
之後好可能排住隊被清算